信用評級機制會唔發展到呢套戲咁?

電影黑鏡裡面既情節唔通會成真?

中国人是要管的

正正係有同感
冇哂自我
冇自由，好心寒